保安局強烈譴責有人發放虛假信息

保安局強烈譴責有人發放虛假信息
＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊
保安局留意到今日（八月五日）有人在社交媒體發放虛假信息，誤導市民指保安局局長曾發表政府會對干預香港事務的國家的外交人員及其在港僑民進行拘捕或懲處的言論。

保安局發言人表示，這是虛假信息，企圖製造事端，對用心不良發放虛假信息的行為予以強烈譴責。

完
2020年8月5日（星期三）
香港時間18時56分

咁拉人未？

吓，有虛假咩，国安法唔係地球人都拉得咩

吓，你地警方係咁講既喎

真的假不了

又有人中咗國安法？

国安法寫明架喎

國安法唔係咁寫咩

下 國安法咁寫woh

保安局局長公然無視國安法，必須向國際及法治交待！！！

又揾支那人寫稿

澄清緊邊條消息

即係唔會??
保安局唔嚴格執行国安法 罪大惡極

佢做乜嘢譴責自己？

不能網上講乜就去查.txt

睇下荃灣警局輪姦案
香港法院簽搜查令迫害受害人
刑事檢控專員梁卓然伙同狗方滋擾恐嚇到受害人流亡

保安局強烈譴責反而更加似係真

都係用電腦generate篇新聞稿 有幾難

國安法寫左又唔執行
仲鬧返市民造假消息
佢自己公職人員失當咋

想避制裁

我想講本身無人信
個個都保持距離

而家保安局都衝出嚟會唔會太誇張呢

保安局犯國安法

唔係senate&house都要全拉咩

有消息指李家超係一個ON9仔

請問保安局會唔會出黎澄清??

其實佢講緊邊單呀

好亂

cls

多數真野只係強烈譴責，好似鄰國咁
如果真係拉得就拉左，或者寫保留法律追究權利啦

下 國安法係咁寫wo! 一定要捉拿特朗普歸案，反中亂港，唯恐天下不亂

1. 連登仔問拉左pompeo 未
2. 親共問拉左香港駐美人員未

Facebook group有張圖係李+超張相加幾句quote

渣架

即係國安法錯?

A

一個政府大事唔做
一日到黑對d芝麻綠豆嘅事咁上心
成個政府都更年期咁

又咩事

仲唔係犯惡法

宇宙國安法

＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊

国安法外星人都拉得

Never believe anything until it has been officially denied

船員上岸令香港大爆發係咪假消息？
死左人有無人要負責？

kol100冇講過咩亮劍呀嘛

東亞病夫李家超
成個民族嘅架畀你丟曬

香港政府自稱服務香港市民算唔算發放虛假信息？

除咗吠之外即係你無嘢可以做喇

睇錯保良局

係咪即係話局長係無講過，但無話d領事無無犯國安法，其實係可以拉人？

可唔可以譴責同澄清d content farm啊

即係事實

即日借啲意公開場合露面辟謠未？

可能係想立謠言罪
好似立國安法之前 係咁整D假炸彈案出黎扮有恐怖主義咁

邊單呀又

咦今次冇話犯法同拉人
咁軟弱嘅

下 到底點？國安法又話拉得？
上次李桂華又話會拉？
好混亂

遙言？

遙遠的實言，只是未開始行動

支持國安法又係你. 而家又唔認同國安法?

袁木好誠實

講事實

你地無視國安法

你話國安法係假消息呀？

保安局可恥，竟然向外國勢力屈服

次次都譴責 如果有啲消息走左出黎唔譴責即係真

國安法立左又唔用

香港口交部力追支共口交部

如果你係步向極權嘅政府, 你會用乜嘢借囗封網?

醒未?

會唔會又3改新聞稿

係祈求

即係點
依家係中國共產黨大定係香港保安局大啲？？？

天文台成日都發放虛假消息要嚴肅跟進

乜國安法咁兒戲
想執法果陣先執法

屌你老母
＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊

咁姐係国安法係廢？

保安國發言人死全家

國安法唔係咁講嫁喎

都痴撚線
虛咩假信息

人地外國果班外交高官同總統 統統都犯左港區国安法,

又係你班仆街賣港賊 教既
犯法就是犯法 • 一定要負責

外國果班總統 犯法就 唔洗拉呀?
無撚野呀

非常無聊。
＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊

國安法有錯嗎?

國安法呢？

港共政權 全世界都唔會信
呢班賣港賊 無個會有好死

即係國安法發放虐假信息

我所知好似有個被通緝既,直頭在美國住既美國公民.

不如問一問你個宇宙級國安法.

国安法唔係咁寫架咩

pin pin 呢個

鳩up都強烈譴責

1.中國有自由
2.中國領導係一人一票民選的
3.香港人有自由
4.六四無死人

全部都無錯架喇